是日 開餐~ 香港人加油！

溫泉蛋好正
凍泡茶足料，我臨走再額外買多支

樓主幾靚仔

好有愛

想攞個樽

支持黃店啦！
單獨買要20蚊/支
跟餐就10蚊/支

呢間野d 肉全部都唔切原塊上
又冇刀叉切